見到隔離科大N展Ocamp......

係咪真係咁少囡？男女比例得6比4定唔知7比3

科大band soc! 屌你老母！

有6:4 7:3 仲想點
有d組全仔

係真唔係呀，10比0 咁咪得組媽冇組女

我就唔係科大, 但我上年玩過個engine ocamp, 男女比例大約係8:1

咪玩啦 你就想啦7：3
6：1呀 屌
18個組仔先得3個組女

Cs 無組女

條女maths
佢話唔計spy
咁多組夾埋得4個組女

有女算偷笑

多數都係spy

不過有啲人話近年N展男女比例已經越黎越平均，non-ju又會特登收多啲女仔

n展黎講6：4算好撚多
Poly civil男女比例目測係10：1

BS 會多啲女仔

隔離文科表示一組比例一組仔十組女

點解要負皮我

cu今年都4:1啦